學車志健不如今年魅力抗爭取代勇武有冇得諗？

睇老納扮狗叫會唔會多啲人參與

Btw借位推
其實要辨識分化L好簡單

試幻想一下

好多朋友問我：喂 Brian 香港人獨立要點樣做到？

要槍？ no
要錢？ Nonono
要美國出手？ nonononono.
其實你地需要野只係需要一個系統。

自動光復系統

有聲

禁個制，自由就會自己黎搵你

條友個樣生得好似龍心